我覺得唯一抗衡中共全球就病毒源頭帶風向嘅方法就係....

將呢個議題帶入美國大選，邊個調查得出病毒源頭搵出罪魁禍首咪選佢囉

話唔定民主黨查得出架